2020 HKU Taught Master (2)

1001完又唔開po

留名

留個名

想問吓有冇報咗LLM嘅Ching?🤔

下年畢業
想直上master 留名

覆返上個post 既巴打 MUP 面試上年的確分開左兩次send 可以再留意下mailbox

唔知喎 係咪跟處理次序咋

同埋MUP 面試唔係得一日 我記得係分開左幾日架 好多人apply

讀緊

唔係 只係上年apply過 我記得上年連登巴打全軍覆沒

只可以講佢真係好睇你係咩大學同埋ugc 讀咩

係碼最少有一半收hku cu urban studies

上年你有無去interview ?

有呀 我記得好多人都有面試

上年d 巴打同你係咩background , may I ask?

咁你今年重有無apply ? Or change another master already lol?

好似全部都係Urban related 既科 基本上你唔係urban related 都唔會apply啦

我記得上年收左個讀土木架囉

無時間再讀2年full time 了 唔報啦

Btw, 可唔可以講下佢上年問你地咩野？ 同埋邊個in你？

留名先

感謝

請問咩major?

今年有冇MA in English Studies既朋友

MSocsc (corporate environmental governance) anyone?

有冇MA of education/ MA English studies 既朋友

MEd有消息未？

呢個好易入

聽人講 HKU MSDASC 已出unofficial offer有冇人收到

我係MAES收左

啱報咗llm

有無人報咗MALCS/MSocScMCCC?

有無人收到Msc Geotechnical Eng offer？？

其實就算學校收都好
我有個隱憂就係
我唔相信呢個政府有管治能力9月前可以控制到疫情
除非隻菌真係大跌眼鏡到夏天自動收皮
(講熱新加坡 印度仲熱都出左事)
如果唔係盞交學費上網睇video

不過點都好 我都係會照報
天佑香港

應該都係教育界
食學生妹

邊個可以certify我個true copy
係咪一定要番自己UG間U?

最正常應該係去民政事務署宣誓證明你份copy係certified true copy
留意每一區宣誓時間可能唔同
上政府網睇番果間可以安排的時間
通常隔一個小時就有

都係給個豆腐印 寫少少資料
等夠鐘入房逐個逐個讀一段statement就ok
過程好快

當然如果你錢太多/有Daddy
可以叫佢book個律師幫你搞/同你宣誓 都得

Mstat仲未收到 應該無機了

想問下邊個位upload supporting doc, 我去曬咁多個step去到下一步就係要俾錢都唔見有位俾我upload

要 都要referee係deadline前 system submit
我理解唔洗係講緊唔洗交report既實物

畀咗錢就會見到

想問下大家知唔知MA English Studies/ Literary and Cultural Studies嗰兩個，見佢寫話deadline係3月17，但而加apply係唔係會太遲？

上個禮拜報左中國歷史研究MA 希望收喇

Referee report 係俾offer 你前要睇既野黎架喎 點會俾左offer 你先會睇你既referee report 呀

正常你referee會收到email 叫佢地自己填 唔會姐到你手 而呢啲野要係deadline 前做哂

輕輕一推

我未收到offer都已經兩位referees收到system email俾佢地upload pdf上屬於佢地既portal link

封email得referee有 applicant係無
applicant亦access唔到睇referee佢地寫左乜

掉轉咁諗
你封referral report就係學校想有一個第三方assess下你份人點 工作上係個範疇點盛
佢就係其中一個因素 睇完consider下值唔值得俾個offer你
如果照你咁講 offer都出左 仲要睇你封referral report把托咩

見解一致

有冇報Real Estate既手足？

main round報完咩消息都無，陣亡

submit完application無email是否正常

因為少人報？🤔

因為有一半人以上都係大陸人報 應該會少好多競爭 但你係在職定咩？ 唔建議無工作經驗報

少人報名就會延期架啦

其實我果科淨係需要certified true copy of transcript
我係咪都可以選擇直接拎份正本去HKU?

後者你交左申請未啊？

Still don't have interview aiiiiiiii

上星期五晚先in完，咁快出offer

you mean呢科 or taught master in general?
我係fresh grad有2個相關intern經驗
見linkedin都幾多人bachelor grad即刻讀

明白 唔該哂2位巴打 我聽日再問問prof係咪skip咗個email啦咗 因為佢話係收過先上嚟問

聽frd講佢已經收到offer
報main round > written test > skype in > offer

有冇人報左Msc in Environmental Engineering 收到offer?

依度. 報左Msc Geotechnical. 未有offer
你收到offer未？

報咗MEd (HPE)
咩消息都無

Send email 去問specialism coordinator
佢彈咗我去問另一位同事
但佢同事又話等specialism coordinator shortlist applicants

算唔算收左皮

想問CPM interview大概會問乜

出佐email叫interview?

未，再問定準備下

不如你睇下你個科supporting documents 個啲list 點寫先 其實hku每科點做係可以完全唔一樣 我試過報一科referee report 可以referee online 填 佐另一科要letter 形式咁寄 佢呢啲野一定會寫到明 麻煩你睇下你supporting documents 個到睇下對方想要你點做

請問你幾時報？first round?

parttime cs有無人有消息?

佢好似冇分1st 2nd? 我記得1月尾報

有啊 咁你應該係first 如果唔介意做完可唔可以share下考慮梗報唔報

哦你未UG grad
咁有冇諗過讀完出嚟做邊行

想問下有冇巴絲打都報咗MUP? 宜家都未有消息係咪就失敗咗？

啱啱收到MCompSc FT offer

我都係 未有消息

咁快有結果？！

From cs dept ?

有無人報MA CLL?

MEd變左Zoom interview

我報左CLL, 但咩都無收到
（利申：非三大，非中文人）

有冇巴打知MSc BSE 出offer 未？
第二邊要交deposit 了

上2個幾星期有人出左

有冇人報左中國歷史研究？兩個星期前報左 未有回音

MDASC clearing round 有無人有written test invitation? 咩消息都無

9估可以叫 referee 簽完 scan 番份文件，email 過嚟，再 print 番？
9up 中

我Msc Geotech 未有
咁樣你有無打去hku 問下出offer未？幾時未收到offer就算真收皮

無知一問
報HKU master 有無system check status

無 唔似Poly會講application咩status

交咗，但啲ref letter嗰啲未交哂，你呢？

你係幾時報㗎？

1月尾

咁written test係幾時啊？真係唔知written test會要做啲乜

我未交 仲諗梗報唔報咋

出到4th round application 係咪表示無咩人APPLY

好明顯搵善長籌旗

點解今年hku master 仲有咁多open

無大陸人爭

今年BUSINESS SCHOOL好多科4TH ROUND APPLICATION
我記得上年好似1月 2月已經無哂

1st round offer都未出wo

好似出左了

知唔知ft定pt?

ft

等我打去問下先，thanks 巴打

睇住人地科個個知offer結果
Meanwhile CPM班staff仲strong hold緊

之前有人話Pt出咗

有冇人報咗或者讀緊criminology

聽講12號已經出左

咁應該冇機會了

問左咩?

你幾時in? 我聽日in

same

Ching 今日in?

你今日？

我未收到email interview

上年有2轉 仲有機架
all the best

你星期一in?
Thank you

推

我都報咗CLL, 你係PT定FT?

想問有無報phd或者doctorate嘅post/巴絲啊？有啲apply嘅嘢想問 thanks

剛in 完，諗諗吓都覺得in 得唔太好

細佬12月報左msc data science
今日send問佢地進度如何
佢同講話所有學生一定會係8月尾前收到通知
我dllm咩

有無報左master in finance嘅巴絲？

問咗啲咩 gp in?

咁你CLE又有無任何消息呀？

全力支持你屌佢老母
因為HKU真係processing得好慢

報左geotech eng, 未有消息。。係咪收曬人啦？

9月開學 8月尾前通知 係咪玩尻人呀

Real Estate 競爭係咪好大？

有冇人收倒mipa消息？我12月就報左喇

係咪好快5-6分鐘到in完？

咁又無咁快 10分中鬆少少，你in 左5 6分中？

下就，你呢？

same here. 未有offer
你pt or ft？

我係聽朋友講話有啲chur

你咩panel先？

Panel C 你同你個fd係邊個panel ?

八月send嗰批係rejection，而家都已經二月中，啲offer出咗冇九成九都有九成

A

MSc Electrical and Electronic Engineering department 淨係叫post 資料俾佢地 連interview 同test 都冇 怕已經gg了

咁多人A咁嘅

我都報左

有無消息？佢之前叫我交working proof 跟住無曬聲氣

話哂都有比application fee
對學生咁唔負責任

MSc BA有冇消息。。。

有啲科first round application都未到deadline喎

HKU mechanism係dead完先開始review application

係 好多人讀完呢科轉行做property

有無人交左true copy, 而hku又updated status confirm offer

邊度可以check status？

非本科Fresh grad 係咪唔洗諗？

我讀落都知佢地啲行政真係好落後

MDaSc同MStat近期真係太熱門，計返大概有2000人至2200人報名，佢太遲截龍嘅話應該會做唔切

點解呢兩科咁熱門嘅

AI, machine learning, data science, etc.

佢有個admission website架嘛
其實我都唔知

都係大路嘢

1. 點解收你
2. ug唔係呢科點解報cpm
3. 未來嘅plans

呢個唔洗太擔心，佢地吱牙膏吱得好勁，department同faculty完全冇協調，一個鍾意寄email，一個鍾意寄實體letter，official offer封信差唔多四月中先郵寄收到，四月交完錢，等到八月先再有消息叫你搞登記搞學生證嗰啲

依個就係hku白癡嘅地方。。。

有時覺得hku真係對唔住個ranking

你係ft定pt ?

FT

用中文IN定英文?

有報CLE, 都係未收到interview

系

我無收到cll interview
咁你仲有無報其他院校？

我mdasc written 同 skype in完都冇消息，今日收email都話8月尾前會覆。
同我上年apply時追佢問既status 一樣，今日都冇消息既話應該唔收了

11月報完，咩都無，皮已收

我1月廿幾號左右交 文件都應該交哂 我都係咩消息都冇收到

Stat Data真係好景到咁? 出路好似
完全不成比例

其實以我觀察各同學，入得嚟讀呢科，都係已經入咗行，純粹可能bachelor唔係exactly同math/stat/data analytics相關，所以讀嚟攞返個名份

有冇pt geotech eng 已經有offer??

Reject 唔會通知架 起碼等差唔多兩星期先會send email 話你收offer / waitlist 到時如果你無email = rejected

想問絲打報左邊間cle？

我無Ching你收到？

有冇巴絲收到unofficial conditional offer
交曬cert啲野後冇回音

welcome to hku

鬼佬this is hku.jpg

我都覺，無緣入hku了

乜野消息都冇，btw 你咩成績報讀

想問MSDASC仲未收到unofficial offer的話係咪代表皮已收，只能希望有人reject offer

second up有mice 同埋兩個 prof refer
問過d師兄. 應該凶多吉少
你呢？

咁難入咩 有牌都入唔到

lm
有冇人報MPH
同埋LLM（MEL）

一齊交流下。第一次報咩都唔識

我都皮已收，25萬都咁多人讀...

second up 加 乜尻都冇

唔係報你地呢科
但係有同感

MPH 報就有嫁啦 收錢都收唔切
讀緊

Which panel

唉 啱呀，不過10分中，除非好outstanding, 唔係個話個個都無咩太大特別

咁多Ching panel a

絲打本身中文系？

你今年無offer
下年咪又係要搵番佢簽

算吧啦
即管proof read夠幾次 準備好哂幾份搵佢簽吧啦

留名想知

Msc SE有冇人收到offer?
咩都冇通知咁

啱啱hku 打嚟話俾 Msc bse offer
但係之前accept咗poly 交埋錢

咁你會點揀呢

親生仔？

Dept admin 話係提前通知 因為official offer要等埋faculty 先出到

埋大啦

yes

港大仔報master 玩曬

都比poly焗住上左船
利申：same

ching 同科？

有冇人報MIPA (Master of International and Public Affairs)?

想問下有冇人收左unofficial offer letter 但未有official offer letter 又未叫交資料?

有無人報咗Edu嘅Maater of Teaching?

Master*

屌，我無消息😭

唉dnlm 交撚左錢比polyu

報左 未有消息

睇開d啦 其實都一九樣

港島撚唔想過海 同埋poly啲大陸prof

我諗就算HKU都會有大量大陸同學
所以避唔到咁多

收到offer既人係有email定要去返hku web睇？

如果有ching收到mup offer 可否講聲

你識有人收到？

MDASC (ft) main round報完到依家都冇消息係咪唔使諗？

唔識，所以要喺度問

幾時出呀 等到神經緊張

你都係星期一in ?

有冇ching 收到MSc BSE ge 消息？？？

其實咩人報呢科多

我就讀開engineering 不過想讀

一定比文科友屈機

有冇人PT master of computer science已經有消息

應該都係public sector 或者ug讀socsci

中小學停到4月中，hku又跟住停的話，個offer/reject都應該重有排等

Programme Officer話March/ April有interview我睇有排先handle到

其實hku無左home office 好耐啦喎 好似2月頭已經要返啦 就算唔係日日返都係rotation

你估大學staff 個個work from home

想知x2

停課唔代表停工,好多staff都要番

mup 幾時出offer 呀

reject咗offer了

Why ge Ching?
你有其他offer???

想問下 ching們有無 MATPP 消息

巴打都係ipm? 幾時收到offer?

poly

點解會揀poly唔揀hku ge

Poly 一早出曬

poly bse reputation better

Panel A

印度人同大陸人？

Email會岀offer俾您

佢3月2 deadline .... 我仲未打果1000字

工程師去讀文科

下…polyu 唔得喎

Ching係唔係 civil既infrastructure project management？
我報左Geotechnical eng 都係civil 仲未有offer 係唔係收得皮？

Yes

唔好意思大家，想問下如果佢寫 Class schedule: On weekday evenings with occasional Saturdays，係咪真係淨係星期一至五夜晚先有堂

我想full time讀哂...但如果咁 朝早咪嘥晒時間

lm

HKU taught master failed

幾時叫交錢

official offer confirmed?

email我話有conditional offer,
只要我email reply 佢接受個offer + 寄true copy 比佢

PT先係evening class
中間有分號

負評係我俾的 一堆手足俾poly強姦上賊船我想架

唔係喎 class 前面有. 我識fd之前讀呢科係真係夜晚先上堂架

笑話兄有無tg 傾下

正常啦，日頭要俾undergrad上，同咪taught master全職兼職咪又係讀果堆course,只不過密集d咁解，夜晚上好正常

上個禮拜in完，唔知幾時有結果

MDASC 繼續無消息

唔該晒想問下你朋友有冇話呢科好唔好啊？唔知學唔學到野

一樣

想問hku 可唔可以收到offer先交document

唔識睇佢D守則

Msc se 出左offer未？
有冇人收到？

pin左

想問有冇巴打收到Msc ME-PT offer呀?

唔好意思呀... 可唔可以差開少少...

請問我有咩方法可以reply (1)我問過嘢嘅朋友...
我想話佢知我都有offer啦

有得申請㗎喎 幾十蚊一份寄去新校

MUP 今年得1 round interviews? 有冇人唔係17-19號in?

想知呢科相關經驗係唔係重要😩

Poly個網限死我要up hd張cert

Ku未試

Psycho有人收到消息未？二月底了

Clin psy 定 edu psy呀

Ep有消息未

Ep 未有

Polyu都係甘出offer，hku重未有架

應該乜Psy都未有

真
Poly好早review出offer
仲出單叫你交第一期錢
如果唔係我果科口碑差太遠都accept咗Poly

poly 無晒錢啦 仲唔鳩收cap 水咩

最緊要交錢同科水

poly就腳d啦收工去上堂

有冇人報咗TESOL?
我乜消息都冇，雖然呢科好似比較遲出offer……

但正常唔係要7月尾先有通知咩，定我記錯

LM

報左CUHK too，出左offer比我了，仲等緊HKU消息
當初報埋CUHK係因為上堂時間係夜晚比較fit我放工時間
check過HKU timetable，上堂都係晏晝3:45pm(好似係)
考慮中

HKU報咗ep定cp?

純MSocSc Psychology咋

二月頭報左 一直未有消息 報左中史

嘩勁
你成績一定好好，聽講CU好著重bachelor邊間學校，三大/ 海外名校以外都唔收，係咪？

可唔可以講下你咩成績/ background？

前日收到MDASC skype interview email invitation, 有冇同我一樣都收到email?
有冇其他ching in左分享下會問d咩

冇消息

ching點check timetable? 雖然我唔係報你個科 但岩岩都收倒cu offer

Clearing round報左Mechanical Engineering 希望冇大陸人爭

我

我都想知

我可以分享下，我報pt既，skype in 果時有2個男professor 一齊in, 首先右面果個叫我介紹自己，咁講完之後就問我依家工作上做過d related to analysis, 覺得maths,stat,computer programming 3樣邊樣我會認識最難handle咁上下，之後會睇你點答再問多dd
之後另1個professor就問我有冇學過programming，識咩program,咁耐以來見過最難既係咩programming issue等等
最尾問我係邊番工同放幾點，會唔會趕唔到上堂
希望你成功啦

ching好人 一世平安
最難handle個part, ching介唔介意分享多d

有d難講details

師兄報咗定係讀緊？bachelor final year想知難唔難入

通常係admission information有d link可以搵到呢個學期既timetable當參考

general psychology應該冇咁competitive
非CP/EP喎 係咪有咩誤會

你咩panel?

u?

有咪9月見

可否加telegram?

半年後都見

俾你個telegram 等我加你

有可能今年收好多

有冇人報咗 mipa?

有冇人報咗 e-commerce??

cu又收一堆

u give me la

同問 係咪直接收

咁就大獲

是旦啦 有就當bonus

問左HKU話一個email都未出，亦都預計唔到幾時出，淨係話密切留意住email
full time收四十幾個 part time收10個

CUHK話收八十幾個（好似係total）

你都有報CU？

part time？

Audiology 我見佢有list左幾科
知唔知如果我degree係其他科既會唔會收？

Top up degree 收唔收？

想問下LLM難唔難入？ 使唔使interview?

12月報左未有消息 好似岩岩先dead
有其他offer 但呢個first choice

我臨deadline前先報haha

我本身係hku政政 class of 18, 上年on99報咗LLM 收咗皮 今年就報criminology 為興趣

我仲未交D docs 呀 返工搵唔到時間宣誓

有冇人報咗或者讀緊Master of medical sciences?

想報但係唔知有咩出路

PT CS, anyone? 其實係咪睇成績為主？resume冇咩用？

有無人報左Housing Studies

今年fresh grad搵工肯定難d
所以讀完Msc再搵

我琴日收到interview invitation

有冇人報MSocSc Clin psyc

CPM繼續拋西瓜

我好有信心拋到第3個post

想問 year 4 apply business 大唔大機會 會唔會要返幾年工先讀到

EP? 加油啊

咁你點解想讀business先

undergrad business
唔想返工呀

有時候都要諗下你undergrad再讀master先再做嘢，個master會唔會令你搵工難度高佐

因為唔想番工而讀PG
仲要都係business
點解要咁浪費金錢

問左hku. 仲係under consideration.
你有無咩消息 Ching

有牌都考唔到

可能shitty u grad. 太廢
同埋大把人有牌

鳩兄，你有冇打去hku問下

cpm好易入 放心啦

有無巴打報咗MPA?

Prog officer話而家invite緊隔離RE interview
跟住就會到invite CPM interview
一兩個禮拜到應該有email

聖誕講到佛誕我都未有offer
巴打多謝你既定心丸

唔識哂鳩兄希望有得interview 啦

大家咁話
今日就開始prep interview
一定要HKU收我

點先知個program會收幾多人上網睇唔到

有咁難考咩

我認為唔洗prep interview. 正正常常，有d工程背景都會收瓜。反而最重要係有interview機會

想問hku part time taught master其實易唔易入
無first hon, 但係拎個deanlist

係讀唔到hku就要讀Poly既問題

反而最重要係有interview機會

岩呀 有應該都係問d正常野
點解apply點解你覺得自己適合對個course有咩期望outcome
應該唔會難得過學會d final in

有無人寄左transcript之後無哂消息？

學會final in 直頭好似你殺左佢全家甘
句句都針對住

多數去Info day問

唔需要太擔心，係要等兩三個月。咩嘢最驚呢？係你四月交咗四五皮學費，中間完全冇消息，直至八月佢搵返你

好似拆白黨咁

香港d 19圍威喂學會考試無uncle照係咁
唔怪得人

有冇fac of archi既消息:(

報咗 驚會連interview都冇

我諗personal statement 寫得好應該會有得in掛？
唔知會唔會zooom/ Skype interview 呢

真係唔知點搞

本身好似係有written test?

LLM留名
報咗corporate and financial law，有冇師兄知難唔難入本身文科JJ 日日都好擔心 唔知有冇interview 成日check email

無interview,以往幾難，好多做左好多年既人讀緊

Thanks! 但而家好驚final year撚

做咩唔出去做野個人覺得出去做幾年先讀會好d

聽人講話上年無written test，不過佢年年都轉方法考，好難講

Anyone MA in Linguistics??

其實一般過左application deadline 之後幾時會出interview 通知

我報個個2月20 deadline 到而家咩消息都無
當初又係faculty 話2月尾3月就會有通知

有消息未？
話說佢推遲左個deadline去三月尾

點解你好似乜都有報咁

即係冇人讀

有機會 可能直接派offer
不過佢網站話may be invited to an interview or a qualifying examination.

Skype interview 的話我可以慳返張機票

因為本身個bachelor degree冇咩競爭力 諗住整靚啲個CV

但Skype in 好似同面對面個感覺差好遠

識人收到offer

有無人hku or polyu real estate有聲氣

oh 想問下幾時收到？also pt？

想請教下各位，如果我報嗰個Programme嘅Deadline由一月尾推到二月尾再推到三月尾，係咪代表無乜人報名 咁會唔會大機會有Offer?
由一月尾報完名到依家一啲聲氣都無，好驚交漏野

有冇人報咗MSc Environmental Management已經收到offer?

反而我覺得skype interview好似輕鬆啲咁。
不過有得in先算啦

想問問巴打real estate interview幾時in? Email收invitation?

收唔夠水魚
另外deadline完先開始review application

如無意外 我估應該下兩星期內出email

收到interview invitation

我之前send email問，佢話三月中開始send invitation to interview

係呀. 佢話星期五會講時間 但係會係下星期

下兩個星期應該算係3月中？

報ft 定pt呀？

報左 MUP，到依家完全冇消息，係咪玩完架啦？

利申：非三大社科

MJ繼續等消息

好似出曬

我都係報Ling

你話讀完之後係咪教書？

未知係咪教書 多數都係
我未有 你有offer啦？
不過佢deadline推遲到三月尾
唔知係咪冇人報呢

可能dead完先有通知叫Interview

我見linguistics個syllabus好似唔係淨係focus on English

有elective係關於中文...

想問下報咗MA CLL
個academic referees report 係咪一定必須？

出晒offer?

好似係上兩個星期 pt

係 已經分咗有offer同waitlist

上面re有interview
我就乜都無

派緊了

可以咁講 但應該兩科都少人報

好的 in完咩都冇應該等reject

恭喜巴打
希望有消息再可以更新下

我報左cu ling

Same~

出左offer ?
其實兩間邊間好啲？

未有offer 你有啦？
兩間offer嘅courses都好唔同

Sure

咩科

有冇人報business school 有offer?

佢話星期五會send 但我未收到...

星期一打去問下

Me too

岩岩收到了.. 希望順利啦

其實係咪個ac只可以報一次，一係頭錯手想報一科先，比左錢想再報就唔比報 btw仲未有offer

逐個application計㗎嘛，你要報多個咪俾多次錢囉

咦你咪係話JRE冇interview就kill yourself果位巴打
諗住冇interview就讀書？

Yes ahhh if I can’t even get a taught master offer I will kill myself in an even more gruesome way

想問下hku master有無分honours?

你幾歲咩背景

收到conditional offer 了

以我認知應該係得distinction pass fail 三類
有錯請指正

但我入番ac冇得比我報其他科喎

要逐科開架😅😅 instruction 咪講咗囉

同意，都覺得係麻煩

你本身 undergrad 係咪讀 law？如果唔係嘅話就要睇番你有冇啲 finance 嘅 work experience。佢應該五月到先會出 offer 同埋應該唔駛 interview（general LLM 都係）

CGpa幾多啊分別？

本科唔係Law finance experience 0 本身做research 多你咁講完 覺得自己好冇機
不過thanks!!

都唔一定嘅，都要睇番今年你嘅競爭對手係咩人。我點解之前咁講係因為佢收開個啲主要都係本身做銀行或者 finance 而因為工作需要想讀個 LLM 嘅人

其實如果你 research 嘅範圍同 Corporate and Financial Law 有關又或者可以幫到你讀依一科，你可以試下直接 email 個 admissions tutor 去 pitch 你自己（反正 nothing to lose）

有冇人有Envm 消息

Thanks 巴打！

而家報名仲會唔會收

星期五收到email 講interview 同written test 資料

暫時冇係咪即係失敗了

睇你果科main round完仲有無位剩收clearing

佢email話今日中午dead attendance confirmation 如果有人唔attend可能會再send invitation? 你係咪fresh grad?

我係係咪因為補唔切HKPS同埋冇teaching experience

我報咗cp咖 請問你地ep係Zoom interview 定face to face good luck anyway

點睇 打去問？ 定係佢會唔比報名？
利申弱智

我都未報HKPS不過我有少少teaching experience
EP好似好少收fresh grad

Zoom呀 good luck to you too!

即係讀埋pgde機會會大啲

等有offer嘅decline

其實我都唔識
應該都係照正常咁apply
等佢通知你後補之前d位？
有無其他巴絲教路

MEd有冇巴打有offer

讀左pgde 但ep果邊都無email畀我...

Ching有冇psycho bg or working experience

我上年讀完pgde即刻報都無interview機會我諗有埋related working experience會好啲

Ug 係psycho backgd吖都有teaching experience咁都唔畀我lol

唔係兩年開一次咩

搭單一問 有冇人報咗audiology?

上年報CU 佢地上年新開

Ching乜嘢bg小弟psycho都係搏下 競爭太大

睇嚟我要搞搭掂pgde先

有冇人有CS消息?

想問下
LLM 係咪law底先收
本身外國uni grad second upper hon
acc degree 做左野幾年
再唔讀就30

同埋有冇過來人知
呢科收得嚴唔嚴 有冇interview
如果搵唔到referee簽會點

事關我報左 MUP 同 MLA
其他院校同時俾左 social policy, public policy, public administration 既 offer 我
但最想等 hku 呢兩科，依家睇下有冇機會搏取錄咁解
冇既話就揀番本科讀上去

有無人報acct

打俾劉生問下問佢係咪玩

我都報左MLA 你有冇消息？

我都收到CU OFFER, 都等緊HKU個邊 T_T

mla要識畫圖？

mup出曬喇 出左好多比親生仔

想問巴打報FT定PT?

有無人報左exat expressive art therapy?
有無人同我一樣已有energy engineering offer?
可加tg 再傾。
上個post 既樓主加一加

PT 唔係呢科

自膠
唔係問我

因為EP都算專科

CU最遲幾時要交錢？

有呀
interview點prep好

Real estate call咗interview喇？

email左

我都唔知..

平常心

請問師兄個email幾時收

有冇人收到MA Linguistics 嘅Interview email?

有人收到cpm invitation email未？個西瓜都拋佐好多次，都重未有回音

拋得唔夠多 繼續拋啦

real estate part time 同full time係咪一齊收email?
報part time未收到interview通知係咪明年請早

有冇巴絲打報左Behavioral health

cpm 係上年一大最遲出offer排行榜 3甲之内

嗌佢咪撚咁大袋得唔得
唔係hku大撚哂

上星期一左右

你都已經做緊 仲讀咩書 直接考牌啦
唔好晒錢

X2

做valuer，本身要有咩academic background先入到行？

正路surveying background

本身GP底點解仲要爭master

想問收左offer交supporting document係咪要交正本？因為知可以寄過去 但寄正本驚寄失

點解甘多planning 讀real estates.
其實都係另一條不歸路

入左Waiting list 機會轉工大唔大

交certified true copy
帶harrcopy去民政署宣誓

唔係應該叫學校整過張新既幫你寄過去咩？

MDASC(ft)有冇人收到offer?

岩岩收到 email
內容話基於我本科唔係相關科目，冇基本電腦操作技能去完成 MLA 既進階課程
學系叫我考慮下轉 postgraduate diploma in landscape architecture
仲話以 distinction 成績完成文憑，會直接被 MLA 取錄
似乎 MLA 唔會考慮我既申請

我都收到email話我初次取錄冇被挑選為direct offer，入左waiting list，之後有機會會聯絡我，四月中會出正式通知

你本科讀咩

多數係用電腦既製圖軟件畫，例如 sketch-up

申請要交 20 頁既 portfolio
因為未做過呢類作品集，上網搵到堆電腦圖例同 project
冇底之下手畫幾個唔同既 project，畫功好小學雞
連埋封面封底總共 18 頁

的確，用電腦畫係靚好多既

嘩 我畫圖勁樣衰 報都唔敢報

social policy
完全唔關事咁，俾官網嗰句 "The Division welcomes applications from students with a broad range of academic and cultural interests, and from both design and non-design backgrounds." fake 左

佢taught master 比有design底的人，postgraduate 比冇design 底人讀

巴打你係 landscape architecture 出身既？

我讀室內設計

以為有得搏下 Interview 架唉

巴打有得in已經好好 加油

我成績好廢 又無工作經驗
應該陪跑

係咪冇人有computer science消息?

中史MA收到結果未？

我收到offer
巴打你都有報？

I think of applying MLA too before, but I don’t have design bg as well, so finally I didn’t apply and only apply for MUP, I feel our background similar, wanna exchange tg to discuss? 咁你會唔會報postgraduate diploma ??

請問有冇人收到master of education in chinese language and literature？

有呀 不過我冇消息 email問冇人覆 睇黎冇機會啦

你幾時apply？
佢3月尾先dead，可能未岀晒offer姐

我報MEd (Health Professions Education)

2月頭問佢，佢覆
Specialism Coordinator is screening the applications. Should candidates be shortlisted, he/ she will receive email from us for interview/ written test. If you do not hear from us till late May, please write to us for the application result.

幾日之後就send email 叫我寄transcript
但寄咗份transcript 正本去之後
就咩回音都無

你個specialism 收唔收到任何interview?
我見MEd 個deadline 變咗5月

我其實幫人問，佢收到in，in完叫佢交文件，等左三個星期都冇消息

Send email 去問下啦
我連有無interview 嘅回音都無

未 二月頭報 又冇叫我in 睇怕都冇機

一月中

有無人唔同時段打電話去都係無人聽嫁？

報緊嘅programme延後左application deadline，係咪代表今年少人報?如果係，會唔會易入d?

MEd English Language and Education有offer喇！

點解會讀MEd

冇收口頭，只係in完後收到email叫我提交學歷正本，交完後就冇消息

搏升職+興趣（兩樣都有啲）
利申：教畜，食物鏈最低層，同期入嗰個位已上

Ching咩background？

師兄public policy係邊間嘅係邊間嘅offer?

教左四年中學英文
HKU BA (Eng Stud) 畢業

你係報part time？

係呀

我都報咗，但未收到通知T_____T

師兄有冇消息

冇

我係email通知架

未有回音，希望仲有位

今日收到面試

cityu public policy and management (public policy stream)
唔太鍾意中大既 public policy... 必修有幾科啲科同依家讀緊既野有啲類似，所以剩係報左 city

請問你幾時面試

今個月尾

兩科大伏
唔好有太多幻想入到政府

師兄咩background

仲係ug?

哥狗入唔入到MUP

有人辭官歸故里 有人漏夜趕科場

ug hku engine, 做左幾年野

希望同interviewer岩傾🤣

Cll offer 揮手

你係報CP/EP?

有冇人報左MATPP^3

係group in定individual in?

Mipa 會唔會收fg

ching收到 offer未

未 琴日先in完

pt?

我都係ft 2月尾in完 之後上星期收到佢email Selection Panel has recommended you with a conditional offer.之後又要等佢出official offer

恭喜巴打 希望做到同學

萬般皆下品 唯有醫療高

準備乞食

香港地教書都ok

點止ok
廿頭分數 人工高 又穩定

考pi好d

有冇人讀EEE

想問下有無人有hku clin psyc消息

有冇人有business analytics offer

報咗仲等緊

想問你係咪first round 報

2月中報

巴打你咩環境？

希望做到同學

唔該

無可否認，大陸人可以搵到面積較大既未開發土地做 portfolio...
尤其大陸 undergrad 讀 landscape architecture 嗰堆學生
佢地能夠以唔同形式，表現某幅實地 / 虛擬地帶既可塑性
對做 portfolio / project，唔多唔少都有參考價值

初時我上網搵資料，見到佢地啲設計可以好天馬行空
相反，香港比較難搵呢類土地做整體既園境規劃
或者我可以假設某幅地，例如連接第一城火車站既地係未規劃成綠化用途去做
不過好似冇顧及現實情況，有啲離地
而且香港人多地少，就算我畫 portfolio 都只可以做少部分既新設計
仲要當時既畫作，只係搵到公園黎畫、構思整個建築
對附近現有既設施改動較少
多數係諗，點樣用有限既綠化空間連接整個社區

我依家仲考慮緊係咪報埋 PDLA
因為學費唔平
而且唔清楚讀完呢一年，係咪有把握駁到上 MLA
始終未計其他來自唔同院校既競爭者（包括大陸）
同時又想做綠化建築，以此改善市民既幸福感 ...

我睇 PDLA 官網話收 15 個人，呢個係咪真？
巴打你入學個時有冇獎學金申請，幫補下學費？
同學對園境建築都係好有熱誠既？

聽講 studio 呢部分係自己落手落腳由畫圖、整模型
最後整到出黎，設計係咪要過到 tutor 嗰關先叫做合格？
唔該晒巴打

啲問題都係比較basic好彩
四月尾先有feedback 大家咁話

一樣 仲等緊

x2

想問有冇人報hku msc ipm有消息？

boss 咩background

Hi同學 係呀

十分同意
聽樓上咁講，覺得 studio 嗰part 好多野可以用得番落去
整 portfolio 特登借左啲 LA 書同手繪透視圖既書
可以慢慢打定底先
咁講法 AutoCAD 常用過 SketchUp?

屌那星 有同行工作經驗 developer做 本科又係re
竟然仲未有interview
諗住進修下拎多啲物業投資既概念

算數
利申re

得返full time student , 點讀

今年mfin 有pt 咩?

有無mecon ?

MSc EnvM有冇人有offer

如果要求2個referee reports，係咪要2個都交齊哂先會睇我個application?

冇啊, 淨係報咗hku cll
我degree係中文major
Btw 我tg：abcdefghkk

你話呢 基本啦呢啲

想問interview完幾時先知結果...佢話get to you very soon

有冇收到interview通知？我都仲睇緊

30 mar

Pt阿 無就省番200k

師兄咩野background?

想問ug唔係it
但係對it有興趣
會唔會有master直接收無it底嘅人
第時搵工ug 唔係it底是咪難入行好多

唔該
同埋係咪話16號要答覆佢要唔要個Offer？

1月尾in完而家都未有消息

巴打幾時interview? 有offer?

有冇journalism有消息？
written test之後冇回音

Hku master in management anyone???

岩岩收到

我都有諗過報，但愈黎愈貴

交錢個陣佢話我inactive for over 20minutes 咁我係咪要再開過新account 填過

我隔左幾日再 login番即比錢，佢都係彈呢句出黎，信用卡錢就比左，但個system 就好似收唔到我錢咁，兩次都係咁

唔洗開過
我諗 係因為你每次填資料填太耐
過咗廿分鐘
個system自動幫你log out咗

試下填到咁上下save咗先？

有無Ching報左Full time MSc Business Analytics? 而家先報最後一round係唔係收得皮

想問下大家，con offer上邊寫明要俾Transcript。如果係自己UG間U直接send俾HKU係咪視作Original？定係一要定係去民政事務署宣誓證明true copy？

Save 晒啦，岩岩login即比錢 但都係唔得 聽日準備打去問

Global management?

巴打 main round報？

I applied in second round, seems no chance...

Second low 係咪已經無機

2月最後個禮拜出哂1st round offer啦，等下round啦

大概咩gpa

我都係交左一封咋 未有回音

人地要2張 你做左一半 一半無做 點解要收你

原來有interview㗎？？
我連interview都無

有冇巴絲報咗mph已經收到interview

你有？

仲未有呀 所以先上黎問下

有冇巴絲打係喺外國交唔到True Copy...

仲未有消息呀

請問仲有冇人收到psycho interview

send jor email. 仲話consideration 緊.

我想問下學費係要一次過交 定 逐個sem俾？

逐個

咩offer??

吓？ 我得2月department 嗰封recommendation letter 咋
無interview

Ching 已經收到offer？

想知如果2月尾先報hku master 會唔會好遲？
見佢second round 4月中先dead
係咪都無乜機會入到？

利申msc geo engg, ust second up

請問幾時收到interview

想問有無人報咗MScITE?

CPM 派咗interview用Zoom 黎in

三月應該出哂offer？

Thx. 未收到email，希望收到

太多派緊 放心

未吖 就係話recommendation 同一搞掂文件就會岀offer
二月中之後就無回音

上星期

我報左real estate
miss左MUP deadline

係咩 但我想讀mipa個類多d
兩類唔同

有冇PT Data Science有消息？

i see. 我咩都無收到. send email 問就話under consideration. 其實係唔係應該收左皮🤦🏻‍♂️

mpup 係direct offer?

同問

yes 已經叫我交學費喇

絲打 想問下你收到CLE offer未？

有冇interview?

乞食

tgt

依2年政府請甘多 幾年後應該一個都唔請

冇啊，灰機

有冇報其他科

你幾時報？ 我三月報無聲氣

唉 mstat仲未收到test

冇啊，當初冇諗得咁仔細，而家睇緊仲有啲咩可以報，暫時比較有興趣 CUHK MSSc in Global Political Economy

收到HKU email, invitation to zoom interview
但我人在英國無可能趕到second round in person interview (如有)

今年final year?

開定先

1000